黃band upload首歌成兩個月得幾千個views 快啲入嚟cls

cls

佢哋本身嘅歌都好正 有高登文化：
有時事： 仲有中華文化： 全部都好聽到仆街

推黃band都唔得 抗爭